留意到近排搭小巴

多左人落車講唔該

過左燈位唔該

唔係嗌落 上巴士都會同車長講唔該

落車果下多左人講唔該